班商家報應終於嚟啦

中國宜家要減稅刺激經濟
中共又拒絕放水俾地方政府出糧
李克強開到口要地方政府自己諗點佢
如果巴打們有係強國行過街
就會留意到依家強國街邊除左一貫嘅民主愛國呢d ff口號之外
仲多左好多反黑除惡banner

反黑 其實就即係抄家
地方政府會唔妥你 就會屈你犯法然後將你資產充公
呢d嘢其實上年十月左右已經比比皆是
但當時主要喺針對中國嘅民企
結果打左一排d 民企頂唔順發爛渣告御狀
所以就有左單 小習習視察民企 民企老闆訴苦 嘅事

而家李克強開埋口 唔準搞民企
台資又搞唔郁嘅情況下
反黑嘅對象就淨返香港人

所以d 商家佬今日仲講咩豁免商業罪行
豁免？
人地就係要搞鳩你

除咗恭喜我都唔知講乜好

興奮

林鄭又出馬